同屋企人又嘈大交

小弟係一個中學生，日日就係因為同屋企人嘈，嘈到連錢都唔比我，加上之前儲落啲錢又攞左去捐，都唔明點解佢地咁大個人都唔撚化既，唉！而家連屋企個網都仲要閂埋。話咩日日上網睇埋啲冇用嘅嘢，睇壞個腦，睇到連思想都有問題。 真係好辛苦，想搵人傾下計都冇。身邊個個朋友都對政治冷感。飲喜茶睇抖音。都唔知可以點做好。

打交

細個忍下先抗爭好漫長

9月開學比心機讀書 有學歷有職位先有情報

打交既話會比佢地趕出門口

先下手為強

手足，知自己做緊正確嘅事就得！

明白 謝謝你 今年會好好考好個dse

黎同我傾下計

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
我同朋友收到過email亦confirm左
但係都係冇變
懷疑中共做左手腳

多謝你

有無出過去遊行個啲？
識番啲黃巴絲 陪你傾下計
有共同話題 比你發洩下會開心好多架

慳翻啖氣啦，冇必要嘈

身邊個個都冷感真係想像唔到 自己身邊只係有兩三個係咁都忍唔住想打7佢地

加油啊
我嘈到屋企人想斬鳩我